{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-12",
        "domain": "레포츠",
        "title": "토일관광농원"
    },
    "text": "抱川区邑に位置する土日観光農園は、抱川インターチェンジから車で10分の距離にあります。 旧邑川に沿って直頭峠の入り口の右側に観光農園が位置しています。 ここではマスの刺身などを料理として出す食堂とともにオートキャンプ場も運営しています。 キャンプ場は観光農園の入口に広い空間を占めており、隣には独立した渓谷と蓮池もあります。 特に渓谷は水止めで高さを調節し、子供たちの遊びのための広いプールのように作られています。 売店とシャワールームなどがある管理棟の裏側には韓屋の建物が位置しており、韓屋の前には大きな屋外プールと芝生の庭が造成されています。 また、芝生と韓屋周辺にはキャンプサイトも設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "観光農園はどこに位置していますか？",
            "answer": "観光農園は抱川区邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "抱川インターチェンジから観光農園までの距離は何分ですか？",
            "answer": "抱川インターチェンジから観光農園まで車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "観光農園ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "観光農園ではマスの刺身などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "観光農園にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "観光農園には食堂とオートキャンプ場があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "キャンプ場は観光農園の入口に広い空間を占めています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の隣には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の隣には独立した渓谷と蓮池があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷はどのように作られていますか？",
            "answer": "渓谷は水止めで高さを調節し、子供たちの遊びのための広いプールのように作られています。"
        },
        {
            "question": "管理棟の裏側には何がありますか？",
            "answer": "管理棟の裏側には韓屋の建物があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋の前には何が造成されていますか？",
            "answer": "韓屋の前には大きな屋外プールと芝生の庭が造成されています。"
        },
        {
            "question": "芝生と韓屋周辺には何が設けられていますか？",
            "answer": "芝生と韓屋周辺にはキャンプサイトも設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 332
    }
}